唔想外國人睇到連登

連登而家喺外國都有些知名度，美國嘅新聞會引用，台灣人亦會將呢度同ptt比較。

但係望一望熱門，你會見到好多種族歧視嘅post。除此之外，仲有三峽嘅新聞。先不論新聞嘅來源可信性是否成疑，回覆嘅留言好多都係幸災樂禍。人地見到會諗乜？香港人係咪心地咁差？係咪咩都信？

我知道連登同香港人嘅主流意見有分別，但無可否認嘅係好多香港人都有用連登。

問一問自己，香港人抗爭嘅原因係乜？我地爭取緊啲乜？我地應該抱著乜野價值觀？

各位可唔可以做好少少？

係
大把post 可以抹黑香港人

好難連登上面乜人都有

連登好多PR

就係貪佢夠癡線先上姐
要睇正常野你不如去返FACEBOOK

外國人識睇廣東話

我關心有冇人引用我多d

對家可以扮黃做好多野

所以要減少唔好嘅post，唔可以成為主流

唔係所以野都可以癡線嘅，咸濕嗰啲咪冇所謂，種族歧視就唔好。

中文嚟

屌有撚用咩，你講多2句就比人話係五毛又封鎖又批鬥咁款